朋友張渣兜信用卡俾人盜用，應該點做

打極電話上去都無人聽，經sms凍結左張卡
咁駛唔駛找數

報埋MA, 銀行最驚就係MA

無知一問，ma係咩

早兩日我都係咁 無事的

查到ip

不過渣打真係好廢 萬幾蚊都無短訊確認就過數

金管局

你唔認帳
銀行會搵你簽授權書去查單
查到唔關你事 就唔使找數
不過好似過咗60日就冇得查

渣兜真係好撚廢
電話長期無人聽 播埋d音樂又好似靈堂死人音樂咁
個app乜撚野都做唔到

渣打堅廢喎
差唔多全部銀行卡都有用，淨係渣兜出事
報ma? 可以點報 投訴形式?

Google acc有冇save張卡
有冇開2 step verification